「點解高比進攻咁勁都打後衛？」

「點解高比進攻咁勁都打後衛？」

那是當年討論區經常「回帶」的膠post 之一。不過自從高比退役，我也很少再見這類型的帖文。

還記得中學那年，我剛考完最後一科的考試，便趕緊衝回家中，觀看那場2010年「搶七」的黃綠大戰。還記得抵家那時，比賽已經進行到第四節，幸好最後還能見證那不屈的24號球員奪到他個人第五個總冠軍，我本以為他能贏得更得，誰知那是他最後一次觸碰奧布萊恩杯。

從2010走到2020；
從高登走到連登，膠post不再；
香港、香港人也不再一樣。

人生無常，請好好去愛，請好好去實現你所思、所想，縱使一切徒勞無功，至少也不枉此生。

但願每個香港人都擁有「曼巴精神」，

「光復香港，時代革命」。

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死！

推

佢入選過防守一隊定二隊喎

好撚懷念高登
依家d創意台冇哂膠味

嗰時我地膠得快樂 而家嘅戰鬥係為未來幸福嘅日子準備

最尾果句要紅色大字

荷蘭叻講架依句唔係高登自創

身高打後衛有乜問題 隊長做埋帶波仲想點

咩叫回帶

得閒過去高登睇下囉
個邊老人院仲好似網絡青山咁

D人講野好好笑

點解高比以前拜人，而家變左比人拜

因為高比唔夠高